Xbox one有咩值得玩？

個表弟比左部xbox one我

請問xbox one有咩game係獨佔又好玩

同埋想問係唔係出左隻Monster Hunter: World？係唔係有繁中版？

Dum撚左佢啦

真男人必玩
Halo
Forza Horizon

MHW 繁中得PS4/PC

巫師3 、唔玩就賣左佢買ps4都係玩巫師3

冇，dump剩個手制插pc打機用

老實講都係 車、槍、球

Halo

我想玩果隻zombie求生叫decay city定咩，獨佔作品

GOW

Xbox exclusive halo/gear of war 好無聊
得隻forza係屈機 (雖然pc都有得玩)

得forza 好玩，而家仲要所有game無實體版買咁滯

買咗部xbox one x返黎都係當機頂盒咁用

打機都係用返ps4好過

lm

State of decay 2

落game鋪行一圈啦，好快知有咩玩，得個幾隻驚

Fifa

Xbox one不知幾好

1. 返工啲工作效率高咗:
而家ps4啲毒撚，晚晚喺度屠龍屠到兩三點，我啲friend差唔多夜晚十一點喺group chat問要唔要組隊一齊屠龍之際，作為一個xbox的玩家已經一早十一點鐘上咗床瞓覺喇，知唔係想買隻xbox版嘅monster hunter難到登天， 又冇中文版又冇數位版下載 ，又冇得同啲friend一齊聯機玩 ，隻game仲要貴過ps4版本差唔多五六十蚊 ，不如早啲瞓第二朝早啲返工仲好

2. 呢兩年來儲咗唔少錢:
由xbox one推出以來咁耐我淨係買過3隻遊戲， 冇辦法啦， 你睇下舊年啲遊戲得獎名單，連一隻xbox獨佔嘅作品都冇， 你叫我邊買得落手，唔使買game呢兩年儲下儲下錢都已經夠我買咗層樓，而啲ps4毒撚到而家都仲未儲到首期

3. 同女朋友啲關係好咗:
記得以前喺xbox 360打halo3同halo4嘅時候，我女友喺我打機嗰陣一打畀我嘅話我一定會發好大脾氣，一句拯救緊世界，依家唔得閒，然後當堂cut咗佢線，跟住至少要嘈幾日；自從買咗xbox one之後，睇返Halo5都係2015年出，到而家都冇講幾時出續集；所以我同我女朋友啲關係好咗好多，仲有成日講電話，依家都差唔多就嚟結婚啦；唔似得啲ps4玩家為咗部機差啲同條女分手

4. 多咗時間去做運動同進修自己:
買xbox one之前，星期六日放假會打下機消磨時間做廢青，但自從買咗xbox one之後，差唔多放假都會落街跑步同埋去健身室做gym，又會花時間去進修同睇下書；冇辦法啦，你叫我對住每個月microsoft送嗰啲免費垃圾遊戲， 玩嗰時真係會懷疑人生點解呢啲遊戲會出到街；之後microsoft唔知痴左邊條線，將之後所有xbox遊戲都係pc度出埋，完全冇動力買xbox嘅遊戲

所以xbox玩家真係人生勝利組，買咗之後身心健康唔會沉迷遊戲，做人可以積極向上；我覺得如果啲細路沉迷電子遊戲，最好方法真係買部xbox one畀佢玩番兩三個鐘，之後直情會發奮讀書努力向上，因為冇諗過打機原來可以咁無聊；想睇下microsoft幾時再出返windows mobile，等啲人唔會沉迷手機